記者朋友同傳媒朋友麻煩入一入嚟

我見到香港01啲記者好醒目，著曬背心 攝錄機同手臂都有香港01嘅logo， 所以示威者屌鳩TVB 嘅時候好少鬧錯香港01記者

rthk同埋有線電視都有反光背心，mic有貼紙，攝錄機都有logo

因為我哋真係要抵制tvb但係又唔想阻住其他傳媒朋友進行採訪

所以希望咁多位傳媒朋友盡量掛記者證同埋突顯自己喺邊間傳媒

亦再次感謝咁多位傳媒朋友擋喺示威者同警察之間保護我哋拖延時間

最後講多句tvb所有人死全家

幫推

真係唔想鬧錯好人